本土派/獨派係時候要放低個鍵盤 聽晚行一行出嚟

3年前曾經晚晚見人直播食放題
當時本土派同獨派都未掘起 大家可能仲係所謂嘅黃絲
但由泛民雙學班義工、糾察成日叫人圍爐開會拆鐵馬、篤灰開始
大家都開始醒
最記得個個都講笑話高登毒撚開post無人,但每次都集到一大班巴絲打食放題
成功保住細台 甚至拆大台
無論班金鐘豬幾戇鳩 大家都呻住嚟屌
個陣時開始本土派同獨派慢慢喺雨革後形成新勢力
80-90後甚至00後都開始係新一代本土、獨派支持者

上年選舉本土派同獨派俾港共dq、梁游嘅柒事、熱普城權鬥清算事件等等
本土派同獨派都已經元氣大傷
望住一班又一班勇武嘅義士坐監、被人搞
大家都積壓住好多怨氣 好想搵時機爆出嚟
但勇武都要考慮當時環境、人數 更何況而家比雨革、魚革更困難更嚴峻

泛民吹雞遊行都有萬幾人 聽晚本土、獨派唔係連一千幾百人都無啊
由其支持獨派個17%嘅人 聽日有一半人出去都夠封死喇
唔係要放棄勇武,但要喺適當時候做
而且獨立路好長 唔同路線嘅組織更加要做好自己
唔應該剩係執著議席
要話俾班笑你獨立戇鳩嘅人知點解要支持獨立
論述、執政、民宣...大把野可以討論
仲有好多好多可以做 唔應該停滯咗

而家大環境支持者已經越嚟越少
港共又咁撚多打壓 咁漫長嘅路更加要行得小心
和理非又如何,有效嘅抗爭咪做囉
3年前大家都係食吓放題 行出馬路就成功咗
未來嘅野無人知 時機未到之前咪壯大返個勢,要記住歷史教訓
無錯 呢幾年大家越嚟越灰、好負面
但唔好忘記仲有班義士坐緊監 犧牲咗好多,要放棄真係好可惜

只要大家唔係個班咩七一見、下年見、記得帶錢個班人
記住大家係有思考 唔係剩係唱今天我打個卡嘅戇鳩黃絲
要做返起本土、獨派個勢 邊到跌低就企返起身
淪陷二十年,更加要拆咗出面燒緊我地納稅人錢 咁撚假嘅歌舞昇平大騙局
放低個鍵盤或者帶個鍵盤出埋去 其實唔難

要返工 不了

shoot to kill

2412

我去

已經通知左sdu射死你班食濕米

坦白講
雖然陳浩天講到明今次唔好作無謂犧牲去衝
我覺得聽晚冇可能係一個和平既集會
因為依家警犬擺到明唔畀你集會
聽日去佢地一定會暴力清場，到時會發生衝突都唔奇

戴定口罩，做定心理準備，各位

請大家唔好再「要返工不了」

聽晚抽時間到場

Agger

句子創作者出現了

推

要集會，不返工了

鍵國啦去

準備bin c

泛民都好過你哋

日期：二零一七年六月三十日
時間：晚上八時半至十一時
地點：尖沙咀鐘樓

條撚樣好陰濕，字裏行間借d意又狂屌泛民

算鳩數啦班豬隊友，呀唔係，係豬領袖

已經唔想再理香港政治
反正都已經做唔到d乜
經歷左咁耐 只可以講句
中共維穩既能力實在太強

支持極右主義本土派

又賴落人地到 自己又做過乜呀

所以你地永遠唔會成功

睇完成篇文覺得樓主仲係活係過去既本土失敗者
樓上都有人話你暗踩泛民
仲學班熱狗d衰野搵稻草人黎打谷民粹

人地梁天琦san都有講要同泛民要有共同敵人
仲玩內鬥不斷將自己孤立
永遠得一百幾十人

本土派同獨派勢力可能仲未掘起
但當時高登仔肯撚定唔係淨係黃絲

14年已經廣泛咁討論緊本土，反膠，自治，脱中，歸英既意識。

反而連登依家走返左膠呢條回頭路

agger呀

因為呢幾年係得個講字
冇人明確話到俾人聽可以點做
你叫人點信點跟落去？

就算你問是但一個泛民無條件獨立好唔好佢地肯定話好
點做到先得格？

睇下當日梁游俾人DQ之後搞既造勢晚會得幾百人

你就知本士派已經散晒

再睇埋早兩個月熱普城狗咬狗

果個鐘數返工，你做鴨架？

無所謂 正如上面你地撐泛民,泛民就撐一國兩制
我就撐獨派本土派,支持港獨
除咗啲大事大非嘅議題,好似雨革、DQ事件外可能有啲合作空間之外
其他方面睇唔到有咩好傾

Lm

我冇話撐泛民
我撐開教主
不過真係唔抵得頸睇住你班友仲活在過去

教主九月輸左都識反省得失啦

泛民撐一國兩制反對港獨架 做吓功課喇

我講係無條件獨立呀
你問過未呀
有邊個唔想脫離中共？
問題係點做呀！

就好似之前張德光襲港，部份本土表明鄰國wfc。
心諗又點wfc共產黨攪港獨呀?

支持一國兩制
就好似廢青一樣食父母老本既啃老族
永遠係一個裙腳仔
人總需要勇敢面對
要成長要獨立
唔可以做死一世裙腳仔
縱使脫離開初會有陣痛，會唔適應
但又有邊個唔係咁樣捱大？

當你成日見到呢d小朋友式聲明
心諗唔怪得點解個本土思潮咁快

睇清楚而家時局
支持一國兩制而家淪為頂住中共直接接管香港既一個屏障

泛民帶哂頭盔話唔係要獨立 係求中共俾一國兩制 港人治港
你格硬話佢支持獨立無野好講

「論述、執政、民宣...大把野可以討論
仲有好多好多可以做 唔應該停滯咗 」
上面有提過

毛巾，水，護目鏡呢d無攻擊性既野點都要跟身，到時黑警發起脾氣上黎都自保到先

冇勇氣

我講咁多野只係想講
希望你地用札實可行既論述吸引人出黎
而唔係用熱狗個套仇恨民粹黎叫人出黎

有眼你睇熱狗起得快衰得快

坦白講，本土派啲光環已經燒到無晒，和理非集下民心仲好

雙管齊下，各有各做

每打一次個形象就再衰啲，雖然聽落去好維穩，但呢個係事實，我哋要忍

老老豆豆我就撐民族黨 唔係熱狗支持者
最多都係buy教主
唔知點解俾到你覺得係熱狗

同埋其實民族黨本眾議都有論述,有啲論壇亦有好多討論
可能你無睇過 呢樣我諗本土派同獨派都需要做好啲論述同民宣

幫手推post,聽晚見

文化中心附近已經封晒，鐘樓附近幾層鐵馬，極多黑警，文化中心封左個出口。

收皮啦垃圾五毛

樓主係咪路??
想毒派捲土重來就咪再數之前既不是
我支持青政見到你咁寫都唔撚想去啦

鳩做鳩坐，不了

柒過咪認囉 做錯嘅而家糾正返
咁大個人無承擔唔肯係過去教訓到學精

老老竇竇 香港獨派本身已經唔多 如果今次作無謂犧牲 咁仲得番幾多人呢

台仰 天琦 將會出擊？

黑警一定會搞撚亂個埸
和平集會都必定變成暴力埸面
自己小心睇路
記住兩不 不被捕 不受傷

冇話唔認唔承擔
只係冇必要再係度數返之前D野
依家係要團結既時候
你就講撚埋D廢撚話
小學雞唔成熟果個係你

聽堡主live先
覺得鳩做咪唔好去
我就去既

on撚9 所謂本土比內鬥搞到四分五裂 唔撚係講緊政黨班人四分五裂， 係連關心社會班人都比所謂“內鬥” 搞到心灰意冷，依家民族黨由宣揚理念開始做先，無疑都係團結翻願意為香港行出黎既人，仲有你估連登代表香港？出面大把人連港獨係乜都未知就比cctvb洗腦洗到香港係支那不可分離既一部份，屌民族黨 左膠，不如屌將本土分裂既人先

btw唔駛屌我本民青熱城，我只係個心灰意冷既人

屌你 呢句說話由你講真係特別有說服力 今次算你啦

如果唔地點唔係尖咀 考慮一出

好老實，如果聽晚又有初一咁嘅場面的話，本土派就真係收皮，希望大家保重，要好好保護自己呀

?

止血劑軍火建國果件
唔好淨係識屌泛呢屌熱普城同叫大陸雞啦

大家都明白了初一

民族黨點左膠法呀

已call齊各國記者

多謝熱狗陳雲搞散本土

咩食熱狗食熱狗,好彩而家熱狗終於永不超生

仲去幫政棍拿彩笠水 ？
要返屋企涼冷氣 不了

要黎。

民族黨除咗想藉30號集會可以集返各本土派獨派嘅氣之外

7月1 世界各國更會注意到香港 適逢香港淪陷20年 雜種來港 各國記者一定會派人嚟採訪

7月1前夕即係6月30號 如果可以有一大班支持香港獨立嘅香港人走出嚟 話俾全世界聽 香港係仲有一大班人支持獨立反對殖民

如果你依幾日係街見到啲歡迎雜種嘅大字支那style banner好嬲嘅話 30號更要企出嚟 成為人肉banner 話俾全世界聽 香 港 獨 立

拿彩

你其實死左去更好

blocked

我預測佢唔會俾你集結，在外圍就會驅散。

但想睇迷幻fing hong kong

每次呢D野搞完，除左班政棍同某幾個學運ICON之外，邊個有得著？

一陣一個唔該比警棍扑濕左，到時就無得你唔廢青啦。

告黑警？哈哈

想去但身邊以前一齊衝既都話不了 好灰
有冇人可以同我一齊做個伴咁

我怕熱 不了

Ching咁公開放
小心篤灰

睇死成班垃圾淨係識嗌人去

其實今晚都想睇下維港海景